C-a : Move to beginning of line
M-m : Move to first non-whitespace char on line
C-e : Move to end of line
C-f : Move forward one char
C-b : Move back one char

C-x b : Create a buffer
C-x k : Kill buffer
C-x C-f : Open a file 
C-x C-s : Save file
M-x function-name : run commands by name
M-f : Move forward one word 
M-b : Move backward one word
C-s : Regex search for text in cuffer buffer and move to it
C-r : same as above but reversed
M-< : Move to beginning of buffer
M-> : Move to end of buffer. 
C-c C-k : load current buffer into repl and compile

C-spc : Setting the mark
M-w : Copy region to kill ring (copy)
C-w : Kill region. (cut)
C-y : Yank (paste)
M-y : Cycle through kill ring after yanking
M-d : kill word 
C-k : kill line

C-j : New line and indent 
M-/ : Hippie expand 
M-\ : Delete all spaces and tabs around point.
C-h k : describe the function bound to the key binding
C-h f : describe function
C-x 0: switch cursor to another window
C-x 1 : delete all other windows

C-x C-e : immediately sends expression preceding point to the repl
C-u C-x C-e : sends expression after point to repl
C-c M-j : cider - jack - in
C-c M-n : set namespace to the namespace of top of current file
M-x paredit-mode : turn on/off paredit-mode (always closes parens for u)
M-( : paredit-wrap around e.g. + 1 |2 -> + 1 (2)
C-right arrow : slurp (add stuff to parens)
